有無人星期四放假？

24號不如去行山
健康得黎又唔洗錢～

唔同你行

試下星期六日先

返shift係無朋友架啦

不如打野戰

返shift 勁難約friend

我星期4放 想去貝澳 有無興趣

兩年冇行過山，我都放假

行邊度先?

利申:好耐冇行

返shift個人好頹

好耐冇行驚腳軟

等你

成班毒撚長期冇評動冇行山，一有絲行山即仆住去
,到時行山時分分鍾絲打仲好體力過班毒撚

幾時搵返放星期六日嘅工

東涌去昂坪 樓梯行

咁要調整返自己嘅時間啦～

邊個話我一定係絲

佢地唔以為你係絲，點會十幾年唔做運動既都仆出黎話行山

我放假啊，一齊？
我可以碳燒幾隻雞翼過你食

ching玩咁大。。。。

南丫島行下好過啦

好正啊一定腳仔軟

有做過一至五既office，但實在太悶。做左Wine sale，草經驗睇下做唔做得返入office